覺唔覺返工帶飯既人好小家

成年人出黎做野都慳埋d姑婆數

成班同事一齊出去食 得你唔去 幾唔比面

你話肉酸唔肉酸

一齊出去食你咪又係成個毒撚個坐埋一二邊

唔可以為左健康帶飯返工？

成班同事有講有笑 不知幾開心

成日笑鳩帶飯個條撚樣

掩飾肉酸既藉口黎姐

小家得過你係網上指指點點

依樣真

同事帶個飯都俾你小 關你鬼事咩

日日出街食都咁少家

呢個真

又一個小學雞擦存在感

家下一係熱到三十幾度，一係大雨到好似倒水咁，都要死出街食，諗起都覺得辛苦

而我就可以舒舒服服嘆冷氣，食完飯仲可以眠一眠，呢d先係享受

唔好浪費時間同個咁低賤既人討論。

我同事咪係為健康帶飯囉
要keep住六舊腹肌

唔覺帶飯有乜問題